[TIME]做唔到2019風雲人物咪努力啲做2020風雲人物囉！

依家抗爭停咗喇咩？
定係你想今日收山？
2019做唔到仲有2020呢？
我哋梗係要越做越威越做越強，對世界越嚟越有影響力㗎啦！今年唔得下年嚟過呢個道理唔係作為香港人唔明下話？

2020第一！

200iq

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

唔係一年都堅持唔到啊，香港人

我屌曬你地老母

呢個真

推

be humble. 一邊恭喜佢，一邊提power of youth, 拉返落香港抗爭者身上，咁至係正確做法. Twitter見

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

推，唔明有乜好嬲

Jm9

2020推番暴政

Be humble

得唔到固然失望
不過唔好忘記我地既真正目標係

五大訴求 缺一不可

撩

b

岩呀
2019下半年我地係其中之一
但2020全年都會係我地

岩
今年上都係輸住上
下年我地要贏住上封面